愈淫女仔會唔會愈靚?

靚女仔未必淫
但淫女仔會唔會多數都靚?
會唔會多d女性賀爾蒙, 皮膚滑d, 身體香d, 所以靚d?
有無呢個原理?

我只知毒撚必定咸濕

會
愈姣既女仔愈正

關你啲死毒撚叉事咩

我入到黎。。。

係稍為有少少自知之明 都有條件先會去姣

或者唔用靚呢個字
用吸引會更合適？

大家對文字嘅熱愛...

少年你太年輕，好多醜扒都學人姣，又醜又姣先得人驚

我覺得自己近排靚左
想知係咪因為自己淫左

又無理由自貼

點姣法?

如果條女好靚但係唔俾你扑
真係同做太監冇分別

樣衰好少姣

雞

以我所知，多數肥婆都婆